TVB憑咩選miss Hong Kong，搞返miss TVB就算罷啦

憑咩選個人代表香港

后冠改tvb buddy 頭盔

點解要自我毀縮
明明係一個地方代表, 經過時代歷練
如果放棄咁多年既本土特色, 點講得到獨立
大家開始為反而反, 自我退縮
就好似解散學聯咁, 無左一個平台
想再建立另一個各方有共識既平台就唔會咁容易

以前係睇樣再睇性格,
衣家就係睇背景,睇工作合約同埋擦唔擦鞋
香港港女就真

miss now
miss icable
miss vivu

miss rthk

反公投的就係鬼

Miss DoDo

rthk

個人認為CCTVB搞梗港獨
中央不嬲要求全國要 中國-香港 牌頭行先，英文都係Chi na - HongKong
CCTVB仲唔係搞分化，剩係寫：Miss HongKong
以國家標準理應要：Miss Chi na - HongKong

你都傻嘅 淨係個10號3分鐘內有最少10幾萬香港人一齊投票比佢
你幾可見到港豬投票

咁撚樣都話我地為反而反？
你冇眼定冇腦呀死五毛
而加唔係自我退縮喎
係佢越做越衰呀
on9仔

外國呢類選美，唱片頒獎典禮，電影，都係應該一間公司搞然後賣俾電視台播，好少直接電視台自己搞

miss Asia